覺唔覺C朗同美欺嘅實力已經入左all time top 3

1) 入球數量
2) 全盛時期長
3) 小大傷病
4) 足球先生數量

一定有狗衝出嚟講世界盃
但歐聯先係世界最高嘅足球比賽

正皮= agger
負皮= disagger